technische specificaties\+:

\tabulinesep=1mm
\begin{longtabu}spread 0pt [c]{*{3}{|X[-1]}|}
\hline
\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ \#   }&\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Mo\+SCoW   }&\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Descriptie    }\\\cline{1-3}
\endfirsthead
\hline
\endfoot
\hline
\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ \#   }&\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Mo\+SCoW   }&\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Descriptie    }\\\cline{1-3}
\endhead
T   &&Het koelen wordt gedaan door middel van een Peltier-\/module.    \\\cline{1-3}
T   &&We tonen met led lampjes aan of de temperatuur te warm of te koud is en of de bak leeg of vol is.    \\\cline{1-3}
T   &&We geven met een Piezo speaker het signaal dat de klep te lang open staat.    \\\cline{1-3}
T   &&We meten de klepstand met een hall effect sensor of een knop.    \\\cline{1-3}
T   &&Voor de testopstelling gebruiken wij een Raspberry Pi.   \\\cline{1-3}
\end{longtabu}


functionele specificaties\+:

\tabulinesep=1mm
\begin{longtabu}spread 0pt [c]{*{3}{|X[-1]}|}
\hline
\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ \#   }&\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Mo\+SCoW   }&\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Descriptie    }\\\cline{1-3}
\endfirsthead
\hline
\endfoot
\hline
\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ \#   }&\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Mo\+SCoW   }&\PBS\centering \cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Descriptie    }\\\cline{1-3}
\endhead
F1   &M   &Het product moet de verspreiding van de GFE-\/afval geur voorkomen.    \\\cline{1-3}
F1   &M   &Het GFE-\/rottingsproces moet vier dagen door het product worden geremd.    \\\cline{1-3}
F1.\+1   &M   &Het GFE-\/afval moet gekoeld worden.    \\\cline{1-3}
F1.\+1.\+1   &S   &Het product moet zo efficiënt mogelijk koelen.    \\\cline{1-3}
F2   &M   &Prijs moet onder de €50 blijven voor de consument bij afname van 100 stuks.    \\\cline{1-3}
F3   &S   &Het product moet indicatoren hebben voor de gebruiker wanneer deze te lang open blijft staan.    \\\cline{1-3}
F3.\+1   &S   &Het product moet een temperatuurindicator (te warm/te koud) hebben.    \\\cline{1-3}
F3.\+2   &S   &Het product moet een inhoudshoeveelheidindicator (vol/leeg) hebben.    \\\cline{1-3}
F4   &M   &Het product heeft draadloze connectiviteit voor testdoeleinden.    \\\cline{1-3}
F5   &C   &Het product moet feedback aan de gebruiker geven.    \\\cline{1-3}
F5.\+1   &C   &Het product moet feedback geven d.\+m.\+v. audio.    \\\cline{1-3}
F5.\+2   &C   &Het product moet feedback geven d.\+m.\+v. licht/beeld.    \\\cline{1-3}
F6   &W   &Het product moet beschikken over een \char`\"{}off the grid\char`\"{} functie.    \\\cline{1-3}
F7   &M   &Het apparaat mag niet meer dan €50 kosten.    \\\cline{1-3}
F8   &M   &Prullenbakinhoud moet 6 liter zijn, afgestemd op het gemiddelde GFE-\/afval van een 4-\/persoonshuishouden.    \\\cline{1-3}
F9   &S   &Het apparaat moet zo stil mogelijk zijn tijdens operatie.    \\\cline{1-3}
F10   &C   &Het product moet weten of het geopend of gesloten is.    \\\cline{1-3}
F11   &S   &Energie Terugwinning    \\\cline{1-3}
F12   &C   &Klep detectie    \\\cline{1-3}
F13   &C   &Logfunctie   \\\cline{1-3}
\end{longtabu}
